仆街死港女係咪唔倒數過唔到今晚呀

屌你老味靜靜地係屋企食好d唔撚得，係要出去同人迫，鳩叫完10聲又點撚樣呀？
晚晚過12點又咪新既一日，屌你老母唔見你倒數，成班人好似撞邪咁係條街大大聲數數字，加句happy new year咁又點呀，年年都咁講，有邊年真係happy呀

做人現實d貼地d又話不懂浪漫，都唔撚明點解有d人成日話女人思想成熟d,屌你老味諗野越黎越幼稚，成日將自己任性包裝成浪漫。

港男可唔可以到數？

有人開post話男友去倒數唔陪自己 所以提出分手

養寵物算吧啦

最戇鳩係有班垃圾見人自稱絲打 就去安慰人 以為有閪屌

究竟啲垃圾為咩拍拖

樓主渣到要上連登屌 唔敢當面屌柒條女
最後死死地氣今晚出去同人逼

好無聊，出去數一數，之後返屋企又麻煩又多人

兩個人一齊一定要係呢d日子証明d乜？

倒數完會長久d?係既話倒數到9好停喇，好意頭d

倒數呢d活動都係一齊頭幾年做下，一齊耐左d女人開始就諗自己係個男人心目中仲有冇地位，一定要陪去呢d地多湊熱鬧先叫愛佢。

男人返工都會攰，就算份工唔會攰，都想將d精力放係d令到自己得益既野，例如做運動，或者放鬆d係屋企睇套戲咁

最撚on9 係出去倒數
又要逼餐死

成班死毒撚無人約酸撚到

佢有俾你屌架

講過啦，可以點呀？又咪話你不懂浪漫囉，撐到衡又咪嘈囉，我真係冇咁好心機係度玩冷戰

女人有幾可識認錯，佢地永遠都冇錯，永遠都係男人唔明白佢地

所以佢地派帽多數都話為自己搵藉口
「呢幾年我幾辛苦你知唔知」
「你變左，你自己唔知」
「大家都有錯」

屌，有精力真係用黎屌閪好過啦

叫佢扑野又話攰，出街行成日又唔見佢話攰
倒數就大大聲，尖沙咀叫左中環都聽到，叫床又唔見佢咁撚大聲，屌你老母

試過有年成班frd去朋友屋企house p倒數
個frd帶條女黎係度咋哂型話好悶好冇氣氛好想出去倒數
發鳩我朋友脾氣
d港女真係好撚膚淺

咁咪陪下佢出去囉
大家讓下好過嘈交

分手囉

唔撚据咪同條女講囉廢柴
有權利有義務
你當你條女雞呀 由朝到晚訓係床比你屌好無

講咩權利義務，on99

如果我屌左佢就要陪佢倒數，咁就真係當佢雞喇，一買一賣